有德國國會議員要違反人權嘅相同片

大家幫幫手佢係中華民國駐德代表

Senator Rubio is talking about HK now

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

巴打睇我個post the true face of hk police ，收集緊圖

有兩個資料庫
睇下有冇相啱用

up

push

Push

Pish!! Pish!!!

香港警察濫權實錄資料庫

PPT版（最後更新至9月23）

Google Drive 檔案館，包含所有視頻資料

721至106警暴文字描述

400頁警察濫權報告QR+PDF版, 中英同時上線
英文：
中文：
網頁連結：
推：

推

copy & pasted from